加航AC837 準備係馬德里emergency landing

機場直播等緊

BREAKING: Madrid airport prepares for emergency landing of 'damaged' Air Canada flight

轉緊圈放緊油~

d comments 完全睇唔明

呢個好D
~

到左未？

Citing airport sources, Spain’s El Mundo newspaper reported that the plane is carrying 130 passengers and that it lost a wheel during takeoff.

無左個碌

知唔知咩問題?

未，仲放緊油

Pilots' union Sepla reported that the aircraft had damaged its undercarriage and knocked out one engine and said it would be circling for three hours to burn fuel before attempting the landing.

咩事？

安全降落

屌柒左 唔係呢架

咁降落果陣咪好易炒

落左未

flightradar app server死咗

幾萬人輪姦緊個網....

ac837睇唔到 出去home先有畫面

集氣安全降落

黎喇

未到呀.....沖個涼先啦

seem safe?

係咪已經land左？

齊呀 好靚仔wo

land 咗 無火花 應該無事

好似無事wor

無事係咪收得工~

臨降落影去機底，D 轆好似齊無小到

好似係engine有事

唔似無左個碌。。可能有只係有少少問題
Well done anyway！

"We are going to land at Barajas airport but as the tanks are full of fuel we will continue to stay in the air until we use up some fuel to be lighter at the time of landing. Everything is under control. This plane has landing gear which include eight wheels at the rear, and on each side and in the front too, and we have lost only one, so there will be no problem for landing. Thank you very much for your patience," he said.

我估係美國有線報啦

加航成日都甩碌冇咩特別

起飛嗰陣甩咗個轆出嚟打中咗個engine

之前差d炒機tim

Waaa......

================

突發
【武漢肺炎】伊院5A病房5護士現病徵須隔離

2020 好燃顛，好似呢10日過左好耐咁

你話鼠年？

甩轆囉

係呀，日日d 新聞都係痴痴線架
同埋咁多日都無返過工，無咩出過街日日睇新聞都唔悶呀

safe landed?

Yes

good news

之前記得有架飛機係個前碌Kick住90度打橫
降落時要夾硬按個機頭落去磨到各前碌冒烟起火
不過消防車已經準備就緒即刻開水

無事